點解呀爺搞成咁，港女仲係咁升

係咪搞港獨 💥👊😠

爺你老母

我依家只有一個爺, 叫侵爺

侵爺萬歲

肥侵正仆街